[steam]有無人玩過史萊姆農場slime rancher?

部機打機廢 又無野做想玩啲game
見呢隻畫面幾得意 仲有台灣玩家翻譯中文
想問好唔好玩?